兒登暑期功課服務計劃

各位小學雞/岩岩升中學既中學雞, 暑假剩返一個月就完喇, 唔知你地做哂功課未呢?

不過有我就無煩惱, 有我幫你地做暑假功課就冇有怕!

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 快艇部隊, 航空母艦群, 戰鬥機聯隊, 太空穿梭機 等等

本公司還有2500條電話熱線，在繁忙時間保證10秒鐘有專人接聽為你服務

即使你屋企o係離島, 月球, 火星 或者更遠既冥王星 我地都保證20分鐘內到你屋企!

所有功課標準答案，字體整齊 ，價目表
抄書:
小一至小三(中文)-------------------- 整齊 20 一般 10 樣衰 5
小一至小三(英文)-------------------- 整齊 20 一般 10 樣衰 5
小四至小六(中文)-------------------- 整齊 40 一般 20 樣衰 10
小四至小六(英文)-------------------- 整齊 40 一般 20 樣衰 10
中一至中六(中文)-------------------- 整齊 300 一般 200 樣衰 100
中一至中六(英文)-------------------- 整齊 350 一般 220 樣衰 150

越樣衰越快交課！
但不接受抄寫字典、聖經、名稱、名人金句等工作。

各類工作紙, 練習簿等:
小一至小三(中, 英)-------------------- 高水準50 低水準 20
小一至小三(數, 常)-------------------- 高水準50 低水準 20
小四至小六(中, 英)-------------------- 高水準 60低水準 30
小四至小六(數, 常)-------------------- 高水準 70 低水準 30
中一至中六(中, 英)-------------------- 高水準650 低水準350
中一至中六(數, 科學, 中西史, 地理等)--------------------
高水準900 低水準 500

水準越低越快交課！

作文, 價錢因應字體整潔, 價錢以每字計, 不足一百字當作一百字計

反省文章：
中文簡短(300字內)-------------------- 高水準 70 中水準50 低水準 20
中文詳盡(600字內)-------------------- 高水準150 中水準100 低水準 50
英文簡短(250字內)-------------------- 高水準 應 中水準50 低水準 30
英文詳盡(600字內)-------------------- 高水準200 中水準120 低水準 80

另設自訂服務 1000字以上 買10字 送5字

閱讀報告: 一律只設高水盡服務
中文簡短(250字)-------------------- 高水準200
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準400
英文簡短(200字) -------------------- 高水準250
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準900

其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(250字)-------------------- 低水準 100
價錢因應字體整潔, 價錢以每頁A4 size紙計算, 不足A4 size當作A4 size計

水準越低越快交課！請自行承擔低水盡服務風險（比老師罰，重做等等）

其他功課(如Project)另計。
****** ****** ****** ******
加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。
購買服務滿200可獲87折優惠！
購買服務滿2500可獲永久VIP會藉！
VIP 會員下次(鬼節,聖誕節,農曆新年, 復活節,佛誕,你阿媽生日)幫襯時可獲55折優惠！

各位兒登仔女快啲打電話幫襯啦

購買服務滿200可獲87折優惠！
購買服務滿2500可獲永久VIP會藉！
VIP 會員下次(鬼節,聖誕節,農曆新年, 復活節,佛誕,你阿媽生日)幫襯時可獲55折優惠！

請問要點比錢你呀

我無戶口同信用卡 可唔可以用點數卡比錢?

字體可唔可以寫挖突D

咁多年都冇加過價

現金、八達通、tap and go、點數卡都得
再唔係叫嗲地媽咪幫你畀

我地公司良心企業
都係求打個和
不過部分都已經略略加左少少

做口卑

點都平過買本暑期作業抄MODEL ANSWER嘅

但而家暑假功課好似唔似以前兩/三本中英數暑期作業

而係分科然後5至10樣 然後作業好多都係學校自己設計 好似抄唔到喇

合資經營ok?

不必了

做partner有咩件？

上面價錢半價就可以了
大家幫襯me啦

抄聖經都啊做
早兩日打神父要抄新舊約一次

電話呢

會考30分，DSE 7科5**，重點是考試前一小時才溫習都有佳績；入讀名校，中學入讀英皇皇仁，大學入讀牛津劍橋，HKU或Ivy League等。
英俊又有型，身高 180 cm 或以上，會被其他人指貌似某某大明星，如俊俏得像明星
吳彥祖、金城武等
有樓有車，居住半山區、九龍塘、跑馬地等，而且有幾輛私家車
內地親戚全是高官，億萬富豪，黑社會等，有一定地位
結識異性聖手，女友像 Lisa S.、Maggie Q等，總之美麗有身材又有長腿，最重要是並非港女
肌肉發達，擁有42吋胸肌及六塊腹肌，有如張耀揚般身型

收每日一篇外掛

只係做熟人生意
你睇下有冇朋友幫襯開

頂爛市

咁快？

樓豬唔好咁harsh啦 幫你含撚得唔得？

以前試過巴打既服務 而家已經係ive讀緊第五年

叻豬

幫返你含就得

聽日ok?

pm左你 年年都搵你幫手 信得過！

熟客

加密留屋企地址同電話

搵你幫手幾十年，仲留緊級

我想做part time

睇返記錄，閣下幫襯既係做功課plan
唔知考唔考慮幫襯代考plan？

本公司職員均為degree holder
更有 Ivy League professor 駐場
如閣下合資格
歡迎將cv email過黎睇下

點比錢？
煩緊啲功課點算
好在見到樓豬個po
可唔可以用we7比錢

上面答左
唔收we7

我地用開支付寶同we7 pay 最基本既付款方式都冇 點幫襯你

宜家中小學好多都寫殘體 樓主識唔識

我唔識
我啲員工識咪得

見大家咁有緣
本公司職員每人屌你老母一Q可以免費換取$100代用券

咪係
我幫襯第2間算
八達通 Applepay tng冇都唔緊要
最重要嘅we7同支付寶都冇算點先
擺明唔做我地小蝗生意啫

幼稚園功能接唔接？

咪有八達通 Apple Pay tap and go

一律廿蚊

我地邊有呢啲
我得we7同支付寶
明顯唔想做我地生意
搵另一間算

租部航母幾錢？老豆就生日想到時排場大啲

唔該樓主😄

pmed

100m 一日 跟船送架 普通中式船

屌你老母都冇電話
我點交工課俾王老師呀

我細細個就幫襯樓主，如果唔係有佢，我邊會有一個無憂無慮既快樂童年

我做爛市
同樓主一樣服務 但平50蚊
有意pm

留名睇真心

只做熟客生意
問朋友拎電話啦

樓主，我今年中四，想問有冇得平啲

要買點數卡唔夠錢

唔覺唔覺你都咁大個仔

問媽咪拎

如果媽咪知道我搵人做功課我實冇得打機㗎

2年之前叫樓豬幫手做過
今年入咗高雷了

收唔收payme

裝icq幾錢

收支付寶？

問爸B話想借錢叫雞咪有錢

叻仔名校來

Icq 100
Msn 50
10000條sms同台 8

Yes

屌認真
Fyp 要作code
收幾多

咩code
Around 500~1000

Wireless sensor network

咁撚平頂爛市

600

為求打個和
幫下啲學生哥

毛筆習字簿點收費

今年加左價搞到媽咪唔肯比我咁多錢
舊客有冇得打個折頭

毛澤東是我們心中的紅太陽
免費

舊客打89折

上次幫襯完你地 服務好滿意

冇留電話打你老母咩

你咁搞法好多巴打都搵唔到食

Pmed

KyleWalker 哥哥

上年8月31號 搵你 你9月1號就起到貨 今年我成班同學諗住團購 想問下有冇折

利申 非打手

而家啲人用微信支付㗎

Daddy唔肯比錢我😭😭

點解老豆生日無優惠

究竟係交課定交貨

全靠樓主團隊上年幫手
小一升小二份功課先比老師點名表揚我做得叻叻豬

我想指定上年幫我做功課個位姐姐，需唔需要再加錢？

微信支付得唔得
你掃我定我掃你呀 兄弟

小一想抄可蘭經

乜今年咁早

認真
代做大學bba功課
全a保證

上年幫襯過 服務態度好好

依加先黎抄功課
有用咩
學下我咁 一早做好晒

想要電話 我呢度有五十萬學習基金

PhD 畢業論文 整齊 $20 ok?

M係萬定百萬

幫襯左樓豬好多年了，大學論文都係樓主幫手搞掂。而家係ibank做月入50m

細細個都聽過樓主個名
依家交比NASA啲報告都係樓主代做

我以前都有用，玩到次次滿分

不誠實使用電腦

幫人做功課賣廣告，都錯咁多字，不了

呃人既樓主
明明叫佢抄聖經 比返我係佛經

支付寶俾錢得唔得

真係打個和

想唔想一邊完成功課，一邊賺零用錢呢？
只要你地經我向樓主購買服務
每買三科，即送一科
買夠十科，仲會送一科既暑期作業答案比你係校內出售
同時只要你介紹4個新客戶黎我地公司，永久8折使用我地既服務
我都係希望可以幫到更多同學仔
但係機會，係留比有機會既人
所以只有頭3個pm我既人可以有以上優惠
要好好把握呀

多謝樓主幫我做哂d 功課 而家終於可以去玩

消費滿一千蚊可獲67折！

搵sugar daddy畀

我交貨時你交貨

唔需要
上門一齊做要同姐姐另議

樓豬仲請唔請part time呀
全靠樓豬上兩年幫我抄暑期功課 我先可以升到中學
今年啲暑期功課好易做 我用咗3日就做完
見成個暑假都得閒 諗住幫樓豬分擔下抄功課嘅辛勞
我嘅人工唔洗高㗎 收最低工資就得喇
樓豬有post畀我就返得工㗎喇

真自覺
老世你咪又係搵我地公司幫你做

本公司求打個和
但人工都要錢
相關學科professor打一份 5000

百萬
因為 M stands for Monopoly 大富翁
大富翁香港黎講係指百萬富翁

唔係賣花賺花香
好多才俊當年都有幫襯本公司

加10%費用可要求故意做錯
依家免費仲想點

菩提本無樹 明鏡亦非台。
本來無一物，何處惹塵埃？

施主又何必執著呢

你不誠實利用大腦

靚女姐姐 45
豬排 34.5 倒貼
有鳩 唔收

KyleWalker哥哥：
不好意思啊，老師叫我地交2份600字的乙讀報告，但妈妈扣起左我d零用$，你可不可以收平dd，400元2份？拜托你！
sorry of 2006

上年升中四幫襯過，媽咪仲讚我咁快做哂暑期功課添 嘻嘻

450
不能再少弓弓

咁記住今年再幫襯

係咪加左價，兩年前仲可以畫埋畫架喎

屌你做乜起我底

良心企業

咩登都唔敢認
以前高登就俾人標籤變態毒撚
膠登仔又話人自閉
連登仔仲衰，弱智

本人現提供同樣服務,
全部價錢只收樓主價7折,
香港人優先,
白人,黑人第二,
鄰國支那人與狗不接收生意

有意請PM小妹,或 電話:93949999

點聯絡樓主

為了讓更多學子享用本公司服務，故本公司將公開聯絡方法

歡迎各新舊客戶透過email
lihkgsummerhomework@gmail.com
與我們聯絡

而舊客戶亦可透過電話聯絡

歡迎新客戶以email聯絡

上年幫襯樓主
點知隔壁位個同學又幫襯埋一份
肉容一樣 筆跡又一樣
搞到比miss發現記左個缺點
你地點賠返比我

上年靠你地先可以放心玩
曬成個暑假
今年繼續
btw pmed

上年有單係
有一個客畀兩本一樣既暑期作業
所以當兩本野都係同一個人處理
咁咪一樣筆跡
下次幫襯記得講清楚

Group project 點計

原來係你！王牧師係牧師，唔係神父黎架！講咗咁多次講埋右都唔記住，抵你打飛機都冇時間

利申；坐你附近，上堂唔該靜啲

Pmed 收唔收微信同支付寶
我地班新移民唔鐘意用現金

G持樓主

咁平嘅
搞手只求打個和？

係

咁都要俾人屌
真係麻煩

良心企業
幫襯咗你咁多年 果然冇揀錯

大家俾面姐

抄潮文幾錢

認真 中六project 通識 唔該 🙏🏿🙏🏿
點搵你呀？定你打去我屋企？就畢業